大陸男陪女友入女廁

没事儿 没事儿

殖民主可以隨意入男女廁
亡國奴抗議無用 就算拉完轉頭又放

支那狗係咁

男廁廁格無位啊，借住黎開大先

無事 捉左咪放翻上大陸

香港獨立

支那狗入女廁偷窺

呢啲報警啦擺Facebook,戇鳩

鬼叫你香港人係二等公民呀

支那佬想入去求其捉幾個香港女人播種
香港奴民有冇權反抗呀？
知唔知支那都有分人等
支那佬高等，香港人低等，十儒九丐
香港人可以唔服？

支那鄉下啲廁所無分男女

蝗族紓尊降貴入女廁係你地港女既榮幸啦

喺厠所影相都唔係一件好事嚟
直接叫實Q嚟會好啲

婦聯出黎講兩句